支那基本上向全世界宣左戰

國泰唔聽話?
直接迫走你ceo 遲啲再質件支那黨員入去
hsbc唔聽話?
同樣做法
遲啲分分鐘要求任何一間想入支那市場既公司必須加插黨員做高層
間接掌控全球大企業

屌你老母玩到咁盡
仲有邊個嬴到佢

push

中國 俄羅斯 北韓 已經組左隊
伊朗態該都會跟隊

認真真係好撚悲觀
哩隻史上最大惡魔已經申哂魔爪落全世界
我地仲可以點

可以做文宣比外國睇 襯佢地而家睇緊香港野

大貓同CX都要董事會跪先成到事
國際企業都係身體很誠實

擔心愈黎愈少肯出聲， 甚至被迫表態
唔奶就唔俾做生意

要煲大呢d事

其實大陸一直都係咁，只要你個企業發展到一定規模就一定會安插黨員
只不過玩法搬埋嚟香港

向英國做文宣話英資比人吞佔

所以要反攻大陸 要先爆 唔可以再俾魔爪延伸

滅中共

遲啲分分鐘要求任何一間想入支那市場既公司必須加插黨員做高層
間接掌控全球大企業

最撚驚係哩樣呀屌
遲啲會唔會要求全世界公司嗌我愛共產黨先比入支那
到時仲有自由公平貿易哩樣野?

如果呢個世界冇美國，應該會比支共食哂

「種瓜黃台下，瓜熟子離離。
一摘使瓜好，再摘令瓜稀。
三摘尚自可，摘絕抱蔓歸。」

之後派人做黨委書記/政治部主任

試想像一下全世界企業都有黨員安插
哩個世界仲點會有自由民主

美國今次嬴唔到既
唔洗WW3已經冚球剷

冇，中共既狼子野心就係吞併全世界

對抗到底囉，仲可以點?
除非你覺得變北韓都冇所謂啦

咁咪好囉，如果「外國勢力」淨係掛住食花生唔做嘢咪全球攬炒囉

俄羅斯其實一直比中共養住
想佢反枱無可能

其實美國佬咪一樣
只不過我地想跟美國多過中國
反正兩個結果係咪都成為三等公民

美帝真係最後希望,歐洲經濟差,選票份上要奶共

伊朗: 我仲想同歐洲印度做生意

戰場無父子

推

北韓: 中國收皮啦 有咩直接搵Trump

不如諗新加坡組隊實際啲

推 好急
楊岳橋代表香港去左美國 但無提過雙普選
浄係得獨立調查委員會
唔係分化 唔係屌佢
大家快d 留言話比佢聽 我地想要雙普選
叫佢一定要係美國佬面前講
感謝

重演八國聯軍

全港有幾十萬黨員

喺外國舉中國國旗唱國歌真係最不知羞恥行為

八國聯軍其實得番美國

WW iii
Reason: 大粒墨

[突發救命] 朋友老母話朋友比公安拉左

全世界就無可能

香港咁細個地方 中國搞唔掂佢自己都無面啦

trump 連唔到任就evil always win

不要說推、push
說：
816㩒錢 816遮打見 818維園見

你宜家全部大企高層都總有中國人架

佢敢郁你
但你敢炒佢？

其實你地唔明
俄佬同金仔係洗濕左頭
關鍵時刻冇可能同支共反枱
俄佬經濟好廢
Gdp連廣東都不如
其實中俄角色一早調轉左
俄佬反共真係食草

陳同佳引發世界大戰？

邪惡軸心

呢3位隊友共通點,經濟差,比人杯,靠賣天然資源,得支那係有發展工業同科技

俄佬靠賣天然氣去歐洲同支那
DPRK其實親俄多d,有傳係俄佬出核彈技術,仲有偷偷地賣煤出去
伊朗同樣係靠賣油
三個經濟都同支那好有關真係好fd又唔覺,近排俄佬先加左支那關稅
生意partner多過fd

調番轉諗,只要支那經濟衰左....
佢堆隊友有機會即刻離棄佢

一早講撚左，一日香港無獨立，所有公司高層都係又支那人/港奸做哂，香港人係會淪為二等公民被奴隸，大勢所趨。

“We shall defend our Island, whatever the cost may be; we shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; we shall never surrender.”

邪惡軸心國 WW3 is coming

全部都係一頂綠帽搞到咁

炒佢=同支那市場講88
今日就話控制你企業
下一步就係國家
非洲就係例子

俄羅斯咁撚忙 邊得閒理你中國

推到佢做全民公敵

美國會想佂服世界咩
佢又冇個種民族偉大復興嘅枷鎖

香港本身第三大金融市場，係世界有錢佬遊樂場，你支共而家想獨食成個遊樂場，自己cap 晒，咁世界點睇

Butterfly effect

如果愛因思坦老豆老母扑野個陣粒精遊慢左...無核彈了?

CEO = 黨書記

而家真係好撚危險
N 年前李登輝話習近平好有野心, 唔係講笑
加上而家中國 GDP 勢超越美國
可以動用到o既錢真係好多
美國加關稅就要快
到加關稅都壓唔住中國, 到時就真係全球仆晒街

文宣啦 一齊又洗twitter版

咁你唔走無人可以逼到你走既

新加坡

keep calm and carry on
大家各有各做努力,同美帝各自爬山

怪就怪nigga馬用8年養肥咗支那，而家侵同緊佢執屎

推出去啦襯而家個個望住香港

新加玻根本就係中國一部分
快d去收服新加玻

“遲啲分分鐘要求任何一間想入支那市場既公司必須加插黨員做高層
間接掌控全球大企業”

明未

咩遲d

而家已經係

入大陸d公司全部插晒人

偷竊技術，資料

都要D仆街企業骨頭硬唔好為錢埋沒良心先得㗎！ 中國市場雖大但遲早企業都會自食其果的。

北韓頭搖又尾擺緊
中國咁多年尼比左唔少錢佢 本來忠犬一條但轉左派
之後北韓同美國對話一直都要中國做中間人
而家人地直接飛去搵對方 who give a fk to China

光復香港，對外文宣，對大陸輸出革命
各自爬山，各位加油
同埋。。。
今日㩒/兌美金 今晚8點遮打見 818維園見
手持美金同午餐肉乜都有嘅時代要嚟啦

美國做三等公民>>>>>>>>>>>>>>>中國做三等公民

華為cls拎人地公司d文件係美國申請專利

美帝打撚死佢please

點煲大上國際
擺撚明人治加政治打壓

歐美國家近十年真係好撚柒

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

全世界快啲派兵圍屌中國啦

SIR THIS WAY
818

俄羅斯?佢阻你鳩傻呀

養肥佢既唔係力架馬，佢最多係重返亞洲太遲同冇侵既執行力
2大罪人一定係係老布殊（64後迅速放生支那）同克林頓（推動支那入世）

講真唔使過份悲觀
支那冇大家想像中咁強大
見到美中貿易戰 毫毛還擊之力就知

而家中共只喺有咩招出咩招
而且中共內鬧都非常嚴重

只要我地香港人堅持
中共一定會收皮

屌佢老尾

我上面講左
哩堆垃圾關鍵時候係冇可能反支
因為經濟太依賴支共桿
反枱下場唔係派兵打你
只要你全民食草就得

最有機反既係北韓，因為本身都食緊草

811

發夢其實有助提升身份認同我相信,只要一日維持到身份認同,遲早我地會贏,不過普教中同埋唔知我地有無命見到啦,東歐都捱左幾十年啦...

關俄佬咩事

而家唔係溫水煮蛙，係徹頭徹尾嘅暴力干預，自由國家嘅人民一定反感

Fact check左係紅底未架

我上面講左可以追po

其實我唔信us唔知
由一帶一路開始 已經有吞拼全球既感覺
如果畀中共獨立 全國人類滅亡都似
記唔記得鄧小平同志講過咩
一齊來反對他

講到中共會擊敗西方自由世界咁

好彩嘅係
香港踢爆咗佢嘅陰謀

姑妄言之 姑妄聽之。。

分分鐘軍人倒戈 民眾指路

其實而家係
大陸話改制國民共營
意思唔係以前將大公司變成國企
咁中小型既公司搶左都冇用 點可以拎多D錢呢就係共營
國家可以拎2-3成利潤或更多 但就只係有享同分 咩都唔洗做
又唔洗加稅率 另加有話事權 好處係錢同打交都有人睇住
另外地產地價已經早排講左又係搶錢
睇黎大陸鬼國全部人變成奴隸

816

早就係喇

今日迫你add件黨員
他日要求你換老細做中國人
你敢唔敢反

scenario暫時諗到得支爆係機會重光
支那唔爆,人民難d無啦啦反,佢d隊友都唔會比佢咁易爆,因為關係自己條水
過往好多政府倒台直接導火線都係經濟問題
e.g.美國獨立戰爭(taxation),蘇聯解體(經濟崩潰,政治內鬥自爆),二戰(axis powers係直接戰敗仆街,不過可以睇成比人屈經濟,美帝海量資源軍援屈機)

俄羅斯遲下見你支那顧唔掂自己 吞埋你東北就有

WW III

係

今日迫你add件黨員
他日要求你換老細做中國人
再要求你國家元首下台換支那人
你敢唔敢反

睇唔出美國有加大擴大勢力既意圖
反而侵想建立本土主義

除非出現八國貿易聯軍

事實世界各國唔同階層已經有好多共諜

但要做支那生意就要聽佢支笛
吹佢唔帳

大粒墨成功引發WWIII

習帝清算緊前朝官員喎
鄧,江,胡個班直接佢頭號目標啦
搞死佢地先坐得穩個帝位

俄羅斯彩你都傻 中國有咩事食佢一筆再睇住佢死

我上面講到口臭你可以追po睇我點講俄佬

一帶一路蠢食緊啲窮國啦

818

發動第三次世界大戰

新加坡先最仆街
試下支那弱勢啲，佢又企對家個面架喇
李光耀死咗之後完全係個靠老公嘅怨婦，不思進取

哩堆人將會喺各國建立支那既”蘇台德區”

即係必須支爆

其實有冇因航同獅子銀行懶人包 點解兩間非中資可以好似中資咁迫走ceo

因為佢地仍然對中國有幻想，唔團結。

俄仔一定係背後捅佢一刀

整多啲文宣去外國等佢地知同中國做生意既後果
等啲國際公司改變經營策略先得

俄羅斯唔係囉

中共再伸只手入d
鬼佬都會變招嘅
唔會再畀和理非主導

Hydra

中國捉左加拿大既人 and?

所以而家咪群起反攻之

兩間英資企業都係大陸有相當龐大既業務同關係。

唉屌你我講到口臭
俄佬係靠支那先避免到全民食草
即係俄軍基本係靠支那養
試問俄佬仲敢吞支那?

邪惡軸心國=中俄北伊

你覺得會放有呢件事發生咩

支那市場大撚曬？

hollywood disney google intel amd+countless companies同你講
係

唔認為俄佬同北韓會幫支那

呢個喺香港已經係尋常嘅事
我都係因為呢種文化而脫離呢類嘅垃圾公司

咁唔撚使抗爭啦大家一齊投降啦你咁講

你真係低估俄佬
佢聞到支那有燶味既話 反枱快過香港人

即使未見到贏既曙光，但我地的確可以見到我地去到歷史關口，究竟西方自由陣營會亡羊補牢定係繼續為咗錢坐視不理，如果終於決定反擊，就會出現好似當年冷戰，美蘇兩大陣營對疊既影子。

其實讀歷史真係好會灰，現代既西方國家太冇骨氣。

俄軍係靠支那條數養住
點反

玩串個party就唔好怪人唔比面佢

呢個同意

樓主講到支那無敵咁撚樣

你隻手再伸得入啲人哋就反制啦

唔好當人戇鳩啦

唔該西方即刻google吓咩叫蘇台德區

中共真係好撚小氣
14億人
兩個機師都唔放過

你真係咁做人哋拆撚咗你個政府都似

大紅龍

組大舊啲就好啦
第三次世界大戰啦

佢地根本冇記住教訓

到左真正要歸邊既時候
你覺得俄仔同北韓真係會入隊咩

反擊方法：將香港各大財團對於示威前後如何受壓然後轉呔嘅事推去國際，比世界各國明白中國威脅論絕非空穴來風，中共會以經濟利益迫使自由世界嘅人屈服於中共嘅意識型態

暫時我覺得係得日本南韓越南印尼可以避免到哩種情況
因為民族世仇唔敢太奶共

王冬勝已經係政協

新加坡似瑞士，中立國

自取滅亡！
又尼八國聯軍！

超限戰

支共都冇你想像中咁勁啦

21世紀邪惡軸心

問題係中共無完善既制度配合
遇上習種呢啲獨裁又無管治能力既人奪權好易就全面收皮

求吓twitter巴打快啲文宣

同意 谷爆佢利益問題

佢要咁做咁人哋別無選擇一定係郁你㗎喎

要畀你控制我不如打7你瓜分你

我都覺得好好笑，我就唔信到左某個時間啲歐洲國家同美國唔會聯手開中國波

而家咪係咁

唔使諗到支共咁勁

國泰hsbc真係要攞嚟做引線
引爆全球反共

係無可能贏唔到
只係想用咩方法贏
支那挑戰到美國地位必定出手

一撚定會

好簡單你諗下歐美啲民眾要過受支共控制嘅生活 佢哋憑乜嘢要咁做先

同埋支共根本全方位不如美國 佢何德何能咁做

逼人地聯手收佢皮

一禁運支國十幾億人連飯都唔夠食, 到時自己都內亂啦
出兵都慳返

呢單嘅分分鐘係支共亂咁行

導火索

林鄭係世界同經濟史留底左最重要既一頁

唔好神化支共好唔好

816攞錢

不自量力

支共啲石油儲備得20日鬆啲

仲話統治全世界收皮啦

一定要向外國煲大呢單野
危害好撚大

仲恐怖過納粹黨

根本支共連當年蘇聯都不如

應該國內多加宣傳（支持打倒美帝霸權主義，反對干涉香港內政，大家可以上街了）8/18成龍約定你北京天安門廣場

納粹輸人口少比蘇聯人海戰術收皮
支共cover到哩個弱點

未必既
如果冇美國
1945年蘇聯已經可以吞晒全世界

但今次官媒好活躍出聲話示威者喎

中國係世界普世價值既敵人
絕大部分中國人都有精神病

痴線！個個人都欺善怕惡

最慘好多人覺得冇問題

要文宣埋俾外國知
支那依家完全係經濟入侵

其實美國真係勁支那好多...

屌

到時美支開戰俄佬抽支水就得
對住歐盟班兵好大機會倒戈

其實都係官媒講多過政府親口講
不過唔排除坡狗已經壓左注

遲死同早死既問題

以前仲好同情華為,做物事要針對一間企業,
而家就覺得美國做得好岩

俄軍費條數係支共找

ya

樓主講到俄佬咁廢冇支共唔得咁
廢成咁咪即係可以唔洗理佢

推。

樓主30cents?

當所有公司都係咁仲走得去邊

世貿係咪應該踢走佢

所以咪貿易戰
呢個係貿易戰既因，唔係果

班nigger幫鬼到手咩
起乜柒都要靠外人

單純由經濟角度睇
俄佬gdp連廣東都不如心諗
仲要俄佬支那唔理佢邊個理

同埋想當年蘇共強過支共咁多都要爆
點解你覺得支共咁屈機？

其實美軍係新加坡啵

same ask

絕對係向世界公養挑戰，一定要幫佢向國際宣傳

軍事 經濟 科技 都領先全球十年

邪惡政權，對民主/人權/普世價值帶來重大威脅，必要組成西方聯合陣線將其擊倒

already forming

點解樓主覺得支共咁屈機？

中共連間諜滲透都被侵拆解埋
而家只係將希望寄託喺美國本土既弱智左膠之上
寄望2020換民主黨當家
咁就有機會用拖字訣逼和美國

民主黨 can't help CCP

蘇聯當年有美國麥卡錫主義閘喺西方同蘇聯之間
當年啲西方企業會唔會講話"放棄蘇聯市場好大損失"先
支那人口今日滲撚透大部分國家
咁多國家多支那移民絕對唔係偶然係支那支略一部分
我係見到咁多企業都甘心奶共先咁擔心

仲有個蒙古會黎拎返內蒙

科技軍事領先十年

表面睇起碼50年

底果浸外星科技都唔個領先幾多百年

不如你讀多啲歷史先鳩噏啦，俄羅斯出左名搞鳩中國屎忽，由明朝都已經係咁，當年二戰借啲椅吞左中國幾多地到而家一忽都冇還
又話冇美國中國一早統一世界咁，當年就係美國養大中國幫手對抗蘇聯咋，冇美國中國仲食緊樹皮咋

變成ww3就好笑啦
中國又可以被人蹂躪一次
睇下呢d人幾時先肯記住自己幾咁弱小

咁俄佬咁廢 美歐理佢做乜 完全唔洗當戰線都得喎
支俄北韓伊朗
得支伊朗叫有啲睇頭

係民主黨打既牌同共和黨唔同
支那受既傷相對輕

十年係最保守
人地注重科研同求真
邊似支那人齋抄 作 同呃

支那一聲令下連起飛都做唔到
好難唔跪

俄佬等緊機會賣左中國 中國仲要幫佢數埋銀紙

推
必須煲大

咁俄佬當年勁咁撚多
俄佬今日得番一億人口
經濟 軍費靠支共吊住
可以講支那反客為主左

總之全部自己人做番

樓主不停灌輸支那無敵論

佢滲透咁又點如果群起夾返佢轉頭瓜分佢都仲得啦 洗睇你支那人面口？

Amazon有人賣T恤佢地都入amazon數

俄佬一個轉身幫西方夾鳩你支共都似

根本俄佬就想做返七八十年代支共角色

第三次世界大戰開始成形

樓主一係悲觀
一係就散佈陰謀論
中共係冇棋+唔拖得
係仲有好多hp但自己都keep住流失生命值
但就死唔斷氣，賭西方世界自爆

變成ww3就唔該直接滅哂14億人啦, 還掂支那d 地同空氣都污染到廢左, 留番d 人係度都冇用

呢啲好死嘅啫 要拉攏俄仔咪西方同你做番生意囉

支那自己都養唔掂喇就快

真係滲透得咁勁
美國d技術早就比支那偷哂啦
乜柒芯片仲洗靠美國呀
樓主好心就食屎讀多d書先好出黎鳩up

扮到明間諜啦,美國已經遲左做野

今日因航hsbc比支那玩到咁大直接控制人事架構
如果歐美選擇唔出聲咁就真係我烏鴉口講中左

之前已經有新聞講習近平要求所有企業加黨嘅人響高層啦

一日唔毀滅中國呢個文明毒瘤，人類一日冇辦法繼續前進

我覺得樓主勁3毛feel

開個post引人入黎暗示支那好撚強大冇人夠打

支那養起俄羅斯直頭天大笑話

掉返轉俄羅斯養起支那就差唔多

俄佬衰極都可以自給自足軍事第二強

到真係打ww3俄佬洗驚支那

我一直以為係國內企業先咁玩
今日屌你英資港資都咁玩

係班西方國家誤判，養大呢隻惡魔
佢哋絕對有道德責任去解決返個問題

咁你保守得過份

咪喺

根本留住一路都係散播一種大家冇得同支共鬥㗎啦 呢種思維

你睇今時今日西方國家的取態 就知道唔會放過支共呢次

之前綏靖政策養出個希特拉 今次冇可能再咁做

放過你分分鐘我都畀你搞撚埋 市場冇咗可以再做過 錢又唔會賺得完

我投靠左了 做敵人無著數

又係民主黨班撚屌

我都係咁話

你太睇小俄佬

中國建築一早已經係咁。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

黑馬係執小布殊打中東留落黎嘅屎，仲要執到侵侵呢代....btw中東真心帝國墳場，冇係中東食過屎都唔好意思做世界霸主

喺大局搞死你支共 就唔需要喺呢啲細節上出聲

可否定義中華人民共和國為邪惡軸心國？

寧做美國狗，
不做中國人！

屌你老母我以為佢係對國企先咁玩
今日英資都搞屌佢老母

所以誠哥聰明，走曬
其他商家佬睇到，一係變國企，一係走
十足毛澤東時代咁！

唔係規唔規模，而係所有外資本身喺中國註冊，都要俾51%俾中資持有

我們別再犯五年前的錯

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

咪係進口食物仲多過出口食物，鄰近國家邊個比野佢食？
大家都係鬥快掘礦，拎緊中國啲資源

所以, 要比全世界都知 香港不是一個自由經濟體系了! 仲可以忍到幾時!

邊撚個同佢講支那養起俄羅斯 黨媒？？

你當佢死？

俄羅斯根本四成生意都係同歐盟做

天然氣石油糧食都靠俄佬進口

俄佬求其賣垃圾過時軍備畀支那

支那就成隻狗咁訓係到

支那糧食淨入口國嚟㗎

根本嘢都唔撚夠食

其實無極必反，咁樣俾人控制公司領導層嘅任命⋯⋯

你個債主就黎俾人打死
你會唔會幫一腳

伸多腳整死佢唔洗還仲好啦

全世界文明國家都應該收緊佢地黎讀書既申請

其實難怪誠哥今次都會出聲

土共愈做愈肉酸

佢真係當Gazprom Energia Almaz-Antey United Aircraft Corp. 之類死架喎

天滅中共

好正 非常簡單一講就明

開始亂咁行

俄佬會幫你中國打世界大戰
佢打埋你中國一份就有
佢實食埋你諗住好過比美國佬食

華為2012為咗幫支共偷監控科技喺新加坡暗殺咗個美國科學家
點解你會有一刻同情佢

中共必須

習總為左保淋病出兵
不惜一戰
同Helen of Troy 有得揮

好簡單 你信俄佬好打定老解

Gazprom

Revenue
$112 billion[1] (2017)
Operating income
$14.9 billion[1] (2017)
Net income
$13.1 billion[1] (2017)
Total assets
$313 billion[2] (2017)
Total equity
$206 billion[3] (2017)

721
811

多一個垃圾黑鬼奥巴馬都玩撚完

一早做緊
印象有個講法中國內私人企業要放國家既人

樓主真係好三毛feel

正如你所講不停咁散佈支那好撚強大全世界都唔夠佢打

先唔講其他你當西方國家啲人係善男信女

Push

支那不嬲都係流氓政權黎,一直用自己既消費力同領土去迫好多人同企業就範,外國太守規則比佢佔左好多便宜
外好多人唔知內裡係點,呃到唔少外資
牆入面人治到咁都冇人反佢,有識之士好多係30年前已經死左
不過其實中國既經濟冇想像中咁好

海外文宣唔好再用咩人道危機，外國唔會理，要用中國威脅論。

唔會啦 啲西方國家都開始醒冇再有任何幻想 行錯步隨時連國家都冇埋 佢哋啲國民唔屌撚死佢

好撚恐怖
文宣
等外國人更加憎大陸人

今次睇得出美國佬唔會再上當

已經做緊啦！

有冇文宣組呀

我都係
之前覺得美國好撚賤格
依家我支持

我覺得要將呢幾單野推曬去全世界任何一間公事知
甚至乎係全世界元首

Wto班仆街下下幫支那
下個月唔定性佢做已發展國家真係屌鳩佢

俄佬認真係唔駛賣支那帳
睇得支那propaganda太多先會信全世界都靠支那養

煲大國泰CEO被裁畀全世界知道
因為好多國家、公司都喺度吸緊中資嘅毒
要佢地知道引中資後果就係明日國泰

好撚恐怖
要不斷比外國知道中國威脅論真係真嘅

美國已經做緊嘢啦

遲下大量大陸機組人員，國泰一定玩撚完！

邊有人同佢組隊姐
金仔直通左侵侵
俄佬根本係背刺專家
一帶一路又俾印度斬斷左
非洲果啲只係吸血而無貢獻

唔覺支那有咩強而有力既盟友喎
一係敵人一係就寄生蟲

如果中共呢啲垃圾無人道既思想 統一全球既話
不如早啲殺左我

全世界不停煲呢樣嘢就掂

中資=白粉

笑撚死
美國贏唔到

印度都可以恰鳩佢收皮啦

唔知邊個上個禮拜畀印度霸咗撻地呢

721 811

你應該盡力去反制佢而唔係等佢殺你

請廣傳

「六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦」

各國過往因為貪支那既好處，係好多事上都偏幫支那

今支那日益強盛，野心越來越大

支那已成暴秦，世界各地都係佢既爪牙，周圍去逼害尋求公義既人

要收支那皮，只有一個方法

宣布香港獨立，支那就會出兵香港

各國就有強力既理由出兵支那

香港雖然無能力同支那硬碰，但有能力引佢犯錯

消滅暴秦係全世界既責任

香港係時候拎出勇氣，為呢場戰爭打開序幕，宣布香港獨立

香港獨立

call緊fd整文宣
大家要夾手夾腳引爆呢件事
唔可以畀國泰嘅人枉被炒

我地要煲大經濟制裁支那

thx bro

攬炒巴仲得唔得閒

Intel apple NASA 呢D跪先再講。
一個華為都已經打到中國得舊垃圾

人地國家唔洗贏佢，唔侵佢玩咪得

香港雖然地方細, 但呢度係世上其中一個最大的金融中心.
"紐倫港", 唔係未聽過嘛?

幾時有核彈,唔該丟正d,

新邪惡軸心🤟

啱

新共產國際

打得成，我第一個做帶路

on9
美國中國差距起碼50年
你而家睇個勢都係禁住打啦

參埋軍啦

如果係咁死都死得有價值

美國同西方世界只係想搵錢, 公平貿易, 大家悶聲發大財而已.
其實唔係太過火的違反人權, 歐美真係WFC. 親自管理一個地方的cost可是好貴的, 西方世界依家唔會再做呢D咁蠢的事.

但支那唔同, 支那果種權力欲同支配一切的病態. 受過西方教育思想的我哋真係完全無法理解.

支共已經唔係乜嘢社會主義/共產主義, 只係單純地借"偉大民族復興", 進行稱霸全球的野心而已.

支那而家根本死淨把口

而家穿撚曬煲

全世界都知你想點

其實好撚戇鳩㗎我當支配到全世界

即係將全世界嘅水平拉到同你支那一樣咁低咁你做呢樣嘢有乜意思

你估光明會揸流攤架？

冇意思架
不過佢地都冇諗過要令世界變得更好，淨係一統天下都夠佢地high爆

咁佢裏面啲人唔係傻 搞撚到咁佢仲去邊度買好嘢用好嘅產品

內蒙已經中國化曬

最撚好笑係啲蛔國家比支共撚到貼貼服服

但係好多企業睇錢做人,之後又係比人呃同偷野

呢樣嘢就要靠朝嘢啦

列根講過咁上下野

"I would rather see my little girls die now; still believing in God, than have them grow up under communism and one day die no longer believing in God. "

成班連登仔都on99既，係國際上面圍爐打飛機有撚用咩？其他國家最多咪打下嘴炮就算
繼我話，聯署去光明會，叫撒旦黎收支共皮仲好過啦

google頭號賣美賊
揾FBI抄佢家就啱

所以香港人呢一仗真係好難打

第三次世界大戰大粒墨真係功不可沒
台灣殺人竟然可以去到各國元首埋堆
痴撚線點寫史冊呀大哥

其實係習總特別獨裁 之前胡撚塗都冇咁衰 雖然佢係俾江派架空

大粒墨功不可沒，分分鐘有得入埋光明會添

其實係侵當選引起
冇侵就冇trade war就冇支那要送補血
冇以上條件大粒墨殺100個都冇人理

Same 普京撚尻習習最撚瀟灑 吠都唔敢吠

仲有最緊要提出中共威脅論

其實香港既功能從來只係落中共面
而家咁已經算係咁

PM Churchill

一向都係

諗太多
仲未比人集體圍毆係因為佢大國而且錢多 所以無人帶頭就好似我地無大台咁 無人夠膽搞佢
但美國已經率先開咗佢波 佢地只會越黎越爆

唉屌

中共 新加坡
德國 奧地利

就咁登陸就得

係喎東南亞又幾似
坡狗=奧地利 (同一語言)
大馬印尼華人區=捷克蘇台德區

其實係咁的話 我地都算係大成功
起碼十個國家向香港出旅遊警告
美國 英國 澳洲全部出聲
泰國撤僑
上左無數個外國媒體封面
等等
我地而家已經唔係淨係落左佢面 直頭令到佢發曬癲
佢明知佢冇可能出兵 但佢都係度威脅香港 擺明佢而家嬲到震 亂咁黎 好慌

盡力反佢就會俾佢殺架啦
橫睇掂睇 香港結局都係似被鎮壓多

Anschluss

八國聯軍

宜家中共已經弱勢 拖埋新加坡

勁過慈閪太后

香港依場抗爭意義重大
比全世界睇清 中國本質
由一間公司到第間 而家迪士尼都扯左埋去

唔直接出解放軍屠城應該都唔會ww3
但冷戰就無可避免

將來所有公司ceo都係支那人

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
8.11北角富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

國泰航空：CEO在香港「反送中」風暴中「引咎辭職」
良心 CEO被政權迫走

如果我去旅行我一定唔坐國泰航空

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

港女可以用身體為香港抵制警犬及建制人士嗎？
為暴力對付示威人士提供一種壓迫力

我地真係喺自由世界最前線

蝴蝶效應掛

拒絕支拿市場！

拒絕支拿市場，制裁！

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

所以冇野割

有無啲英文稿畀我個fd整文宣